點解Instagram開左節省流量mode 都係會自動load片既？

話說琴日轉左5gb plan
開始諗計慳data
屌佢老母個ig一日食我150mb data
淨係ig都食咁多
之後先知原來要開慳data mode
但開完都仲係自動load片
碌左半個鐘食多我50mb
睇youtube都冇咁多
巴打們知唔知咩事

唔開佢咪得囉

沉迷像毒癮